口罩係咪誠哥個隻算最好

薄，抖氣唔焗

相對少貴，2.x 一個

Watson Level 2 的確透氣D

就咁睇delta p 屈仔level 3 透氣過lv 2